====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un aspect merveilleux des villes réside dans ce fait qu ' elles rassemblent une totalité d ' hommes dans leur incroyable diversité , leur singularité , au sein d ' une forme , d ' une atmosphère .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ merveilleux, incroyable ]
appreciatif :: 2 :: [ merveilleux, incroyable ]
epistemique :: 1 :: [ incroyable ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ incroyable ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ merveilleux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ incroyable ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ merveilleux ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ incroyable ]
Total feature counts: 10


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ merveilleux, incroyable ]
appreciatif :: 2 :: [ merveilleux, incroyable ]
epistemique :: 1 :: [ incroyable ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ incroyable ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ merveilleux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ incroyable ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ merveilleux ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ incroyable ]
Total feature counts: 10

